{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=841&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 라이프스타일 F"
    },
    "text": "Fホテルはお知らせです。 全客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 全客室のエアコンが交換されました。 全客室には新しい寝具類が交換されました。 パークビューからは永登浦公園が見えます。 地下2階まで広い駐車場があります。 駐車場は計40台まで可能です。 入室前の駐車時の早期駐車により追加料金が発生することがあります。 入室時間から駐車可能な場合もあります。 1部屋あたりの基本駐車は無料で、追加車両は費用が発生します。 永登浦駅と新吉駅は最寄りの地下鉄駅です。 Fホテルは永登浦駅5番出口から徒歩約6分の距離です。 ロッテ百貨店、新世界百貨店、タイムズスクエアはすべて徒歩5分以内の距離にございます。 空港リムジンバス停からも近い位置にあります。 客室内部ではエアコンが交換されており、ネットフリックスを無料で視聴できます。 客室は2人室基準であり、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 部屋ごとに追加人数が発生した場合、追加料金が発生します。 追加の寝具類は提供していませんので、ご注意ください。 客室には50インチ以上の大型テレビと高仕様のパソコンが設置されています。 客室内部ではWI-FIが利用でき、アンドロイド携帯電話充電器も備えられています。 シャンプー、コンディショナー、ボディフォーム、クレンジングなどの洗面用具が備えられています。 客室には歯ブラシやシェーバーなどの使い捨て用品は含まれていません。 禁煙客室もあり、客室は先着順で割り当てられます。 フロントで各種ボードゲーム、ヘアアイロン、ワイングラス、iPhone充電器などをレンタルできます。 当日のお支払いはキャンセル及び払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "無料で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が新しくなりましたか？",
            "answer": "全客室のエアコンが交換され、新しい寝具類が交換されました。"
        },
        {
            "question": "どこから永登浦公園が見えますか？",
            "answer": "パークビューからは永登浦公園が見えます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は計40台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "入室前の駐車時の早期駐車により追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "永登浦駅と新吉駅は最寄りの地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Fホテルは永登浦駅5番出口から徒歩約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ロッテ百貨店、新世界百貨店、タイムズスクエアはすべて徒歩5分以内の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室には50インチ以上の大型テレビと高仕様のパソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内部ではWI-FIが利用でき、アンドロイド携帯電話充電器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている洗面用具は何ですか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディフォーム、クレンジングなどの洗面用具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "禁煙客室もあり、客室は先着順で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものは何ですか？",
            "answer": "フロントで各種ボードゲーム、ヘアアイロン、ワイングラス、iPhone充電器などをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日のお支払いはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 487
    }
}